[特殊癖好]有冇人好鍾意係啲貓打喊露嘅時候擺隻手指係佢個口俾佢咬？

有啲痛但好撚正

深喉